今日七仔開善堂？葡萄適四蚊支

仲要唔係就快過期

呢支極難飲

幾啱我口味

咁難飲

通常新貨都會離奇地平
等人注意下

維他茶類$7.9

好似細個飲果隻粉紅色咳藥水

四蚊支...會唔會係成本價

只求大家開心打個和

蝕住做 良心企業

見到樓主

因為呢隻味賣唔出

11月30 都唔叫就快過期

超市嗰啲仲有差三個月過期已經mark 特價清貨

英國野限量版
點會賣唔出

2017年11月30日
得返2個星期

match

英國產17年限量版葡萄適 八成新 淨係試左兩啖